有冇人見到橋底班南亞人？

行到橋底個陣已經好攰，當見到班南亞人舉曬牌落力叫口號，真係好感動，你地值得我地嘅掌聲

Respect

召喚UST南亞仔
(好似係)